網上爬龜速問題

我用緊 pkkw 500mb
呢排每晚都知速度都會自動跌到低個 10mb
次次都要重開 modem 先得
有無巴絲都有咁既情況？

打去屌佢老母叫人上嚟整